"Alle mannen haten het ellendige; hoe moet ik dan gehaat worden, die boven alles ellendig zijn levende wezens!
Toch, jij, mijn schepper, haat en veracht mij, jouw schepsel, aan wie je gebonden bent door banden die alleen ontbonden kunnen worden door de vernietiging van een van ons.
Je bent van plan mij te vermoorden.
Hoe durf je zo te sporten met het leven?
Doe je plicht jegens mij en ik zal de mijne jegens jou en de rest doen mensheid.
